##Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

setTimeout() выполняется один раз, а setInterval() запускается не один раз, а периодически через указанный интервал.



##Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Если предать setTimeout() нулевую задержку, то эта функция сработает так быстро, как возможно, но только исполнения текущего кода. То есть setTimeout() ставится в конец "очереди".



##Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Потому что этот цикл остается в памяти до тех пор, пока не будет бызвана clearInterval().
Также этот цикл ссылаться на лексическое окружение, которое может занимать памяти больше чем сама функция. Поэтому лчше удалять этот цикл запуска.
